洲際國家盃：德國奪冠慶祝區🏆

又中！